P牌5毛繼續一日一PO, 無限留言煽動人做激進行為

Admin 你係視而不見，其他會員檢舉投訴都無用
上網亂up好輕易，現場被影響既就要坐監
你良心過意得去咩？
Admin你唔做野同幫凶有咩分別

冇違規，admin可以做咩？
當言論自由死架？